{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6913792'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-06-11",
        "domain": "음식점",
        "title": "맛있게 다이어트 하는 닭고기 유부주머니"
    },
    "text": "ポケットの中にある材料をいろいろ変更すると、味を楽しめます。 たとえば、鶏ささみとつぶした豆腐を使えば、牛を作ることができます。 この牛はあっさりとして食べ応えがあります。 また、春雨や野菜を加えて、より多様な味を楽しむこともできます。 , 調理時間 : 60分以内、材料 : 油揚げ、鶏胸肉、豆腐、セリ、ニンジン、ブロッコリー、シイタケ、スープ用、昆布(10x10cm) 、清酒 、レシピ : 水10カップにカタクチイワシ 昆布 清酒を入れて蓋を開けて中火で20分ほど沸かしてください水 10カップ カタクチイワシ 1カップ 昆布 10x10cm 2枚 清酒 12カップ 中火蓋を開けて煮込むとカタクチイワシの生臭さが吹き飛びます。油揚げは沸騰したお湯でゆでて冷水ですすいだ後、片面をハサミで切って袋の形にしてください沸騰したお湯でゆでて油気を抜いて料理した方がいいです 鶏むね肉を細かく刻んで下味をつけ、つぶした豆腐を入れて混ぜてください下味みじん切りネギ 05小さじにんにく 02小さじ 塩コショウ ごま油 若干油揚げの巾着に鶏胸肉の具を半分ほど入れるように入れて茹でたセリで縛ってにんじんとブロッコリーしいたけは一口サイズで準備してください カタクチイワシと昆布の出汁3カップを鍋に入れ, 調味料で味付けしてください薬味醤油小さじ1、塩小さじ1、出汁が沸騰したら油揚げの巾着とにんじん、ブロッコリー、シイタケを入れてひとつまみ煮込んでください 私は追加で香ばしいセリを最後に入れて軽く煮込んであげました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の材料は何ですか？",
            "answer": "油揚げ、鶏胸肉、豆腐、セリ、ニンジン、ブロッコリー、シイタケが使われています。"
        },
        {
            "question": "この料理はどれくらいの時間で作れますか？",
            "answer": "調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "どのようにして牛を作ることができますか？",
            "answer": "鶏ささみとつぶした豆腐を使います。"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "この牛はあっさりとして食べ応えがあります。"
        },
        {
            "question": "他の材料を加えると、どのような味を楽しむことができますか？",
            "answer": "春雨や野菜を加えると、より多様な味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのようにして料理を始めればいいですか？",
            "answer": "まず、水10カップにカタクチイワシ、昆布、清酒を入れて蓋を開けて中火で20分ほど沸かします。"
        },
        {
            "question": "沸騰したお湯で何をする必要がありますか？",
            "answer": "沸騰したお湯で油揚げをゆでて、冷水ですすいだ後、片面をハサミで切って袋の形にします。"
        },
        {
            "question": "鶏胸肉をどのように刻んで下味をつければいいですか？",
            "answer": "鶏むね肉を細かく刻んで下味(みじん切りネギ 0.5小さじ、にんにく 0.2小さじ、塩コショウ、ごま油)をつけ、つぶした豆腐と混ぜます。"
        },
        {
            "question": "油揚げの巾着を作るために、何を使いますか？",
            "answer": "油揚げの巾着には鶏胸肉の具を半分ほど入れて、茹でたセリで縛ります。"
        },
        {
            "question": "カタクチイワシと昆布の出汁を使って、どのように料理を煮込めばいいですか？",
            "answer": "カタクチイワシと昆布の出汁3カップを鍋に入れ、薬味醤油小さじ1と塩小さじ1で味付けします。沸騰したら油揚げの巾着とにんじん、ブロッコリー、シイタケを入れて煮込んでください。最後に香ばしいセリを追加して軽く煮込みます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 463
    }
}